肯頒緊急狀態未?

入夜啦 街坊救仔阿

根本同緊急狀態無分別

有狗死既話就應該會

快D出老解

地方的手足需要上床

接仔返歸阿